[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6289)

慢到

完全冇人搶

Slow

Slow 撚到

應該有12c

慢

西部入多粒 真係一世做fans

三星

角大4曬

10c應該完場

West union one more plz

輸死了

輸哂？

江原頂住呀

三星入 一生球迷

差兩隻咁撚難

神10

11.5b jump

完！

貓叫和都好

今晚一齊通宵間入筷子追數啦

貓叫

三星半2全2

比多2c

喵叫快追和

入多波啦

神10屌佢

貝利沙個廢老 慢到

1:0 10c ft死幾多人

又要開ot

連c啊

得返咁少人

馬拉松左一半咋喎

西部入多粒啦屌 差你一粒救命

10.5爆撚硬

唔係神11掛

死曬

輸曬

抵輸 買大波

針到傻

輸哂

要搵多份洗碗再加ot先夠

輸死晒 包括我

11.5b 咁都輸

角大手足報定數

謝謝三鬆 半2全2

買上盤

比多2c啦屌

繼續冰繼續冰

貓叫兩個12m

有冇介紹

成事在天了

又救到

入多粒呀屌西部

造波有12m都會炒

入多粒呀屌你老母西部狗

乜撚野落到底波都踢唔中

幾多人中左貓叫伏

買左2.5s?

估唔到10.5都要輸

支持

猫叫下半得1c

Cls 神10

精明既人梗係買角球

我都搵梗，你問下大哥有冇多份工介紹

Lm

2/2.5半格

cls 好撚黑暗

唔刷角了。

1:0 10c ft

10.5b都針

貓叫落後都hea踢

場波幾好睇

FC江原✅

會2球撚大波

Chow宜家禁屌

私家雞到咁 以後唔洗度波啦

馬會計角都計得幾盡

開波角大回飛唔係冇原因

貓叫死都要短傳入中間 傻?

貓叫ng try try

往績...

唔係球証食左1c應該神11

入完波就冰

一陣就入

真 賠率咁有利都輸

3星收返一半當贏

on9 俾江原禁住打

係囉果球點會唔係角

G錯了

2:0 黃牌 冇人講？

停足20分鐘 上下半場都係咁

江原同西部都中

猫叫好廢....

.

Chow 廢到癲
刷角能力都冇

睇盤師2021

邊路傳中都無

貓叫真係輸冇前鋒..

澳職式絕殺出現未

針

死幾多人

補得3

呢埸太低水 我冇買

10.5b 都要死

補3分鐘

入多粒啦西部聯屌

11

澳洲啲鴿幾時入波 咁鬼多

+3

岩岩貝狗訓咁撚耐補三分鐘？

3分鐘黎2角先

屌 10.5b 12.5s咁都夾唔到？

仲以為係中位數11c完 點知11都冇

冇左麥當勞唔撚識入波

杜狗會唔會輸哂兩注

好出奇？

？

Cat ng plz

邊兩注？

1:0 10c ft 下面開始報數

佢出咩？

屌 貓叫

應該好多人要咗10.5b 11.5b

早買有接近1.9 算值搏

長跟有贏冇輸

好新奇？

好撚廢

+0

12c
10 1 200

沉底都唔搏角
小癲

我

me

1

又訓地

下場啦

大

屌你老母 角呀

-100

Samsung盤
Chow 11.5b

有

1. - 一串魚蛋

-800

唔好訓啦刷角先

試下隊多佢老母多粒啦

好

-5k

1-1！！！！！！！！

1:0 又贏好舒服

冇唸過貓叫啲細粒仔 完全唔夠撞 入唔到三閘線

假？

又呃300角大

11c 都無 踢黎做咩

希望救到大家
功德無量

-7k

11c

11！

三星 假llm？

11c !!!!!

11c 神蹟！！！

Very bad very bad very bad
You are fucking咩咩咩

+34195

送角

11CC

咁都有11

救曬角大手足們

11c goal

on9送角

好彩送角救10.5

整多c等我有得派

goal 11c

好彩獅吼冇扮咩體育精神

人有三衰六旺 小事

貓叫都幾正式 肯刷多一角算係咁

12c

lm

連c啊！

LM

11c精神

俾多一隻啦屌

應該會有12c

準備打交

+1000

Chow個龍快啲上埋黎 跟手反擊2-0啦

隻抽比多角

+6800

多謝你 救左我全家

比多個
12c

2:0

中

2-0

哇2：0

goallllll

20
笑到仆街

1.5b絕殺

絕殺ng

2-0 空門

空門

好呀 0.5/1 收全注！！！

笑到仆街

真？

三腳都清唔到 笑死

2-0 神11c完場！

0.5/1全格

絕殺c絕殺g

超強公道聯

屌你老母！

好好笑

笑撚死 空門

我屌
追到數
個心跳撚到
轟左2叉野落去

真係2：0但輸角

屌你老母 咁都要爆鳩我 係咪痴撚線

今日全中！

1.

送角大波
送大家一程

好彩補左西部ng

派我了

輸左300c都笑左

劉個明

乜撚野11角

可能唔計

Var 懷疑手球

做半季球迷先。

10.5b 1.5b
波po大勝日

下 又var?

VAR

送乜撚野角啊 仆你個街

屌 手球

唔洗客氣

中西部ng豬少啲

手球
無啦

Var

handball啦。。。

gg var

我了

car

var

屌我要絕殺c唔撚係絕殺goal啊

應該炸

求炸

炸

過哂時又唔停 屌

撚狗

炸完完場

吹雞啦 仲VAR

似會炸

Gel走左

炸咗

千其咪撚炸呀屌

求炸呀屌你

賣料爐 女既免費（要靚） 男既1人1000

炸啦係咁手球

笑撚到

神中位

似炸

應該炸了

派？

1.5 GEL果班

可唔可以炸撚埋隻角佢啊仆街

呢次大撚獲

Var no goal!!!

即係點 係手球會唔會係十二碼 無睇

bomb

炸了

VAR 手球 再罰球 1-1

炸呀傻鳩

快炸

補到入

唔計

炸撚左

Boom

中手 炸硬

屌

乜撚野呀

屌你老母

G小妹 LM

屌點cow女

比多c啦屌

垃圾波

gel

VAR比狗屌

靚炸

贏變輸。

超強公道聯賽

幾多c?

笑死

買左咩

手球 根本要炸啦

比多c

Gel到咁行真係笑死

Sosad

屌 西部ng 同11.5b 一齊死

屌你老母手咩球

留tg 要睇相

5k 1.5s

屌你老母貓叫最後罰球鳩斬

波膽同1.5大手足

救命啊 係咪痴線架

下 咁都炸

笑到肚痛 咁都吹得走

2.

公平既

11c ft

仆街一開波正正經經入10.5b 都cashed
一猶疑就miss

杜蛇復出打救波台手足（第六季）

重心
1）西部聯11.5 角大❌
2）水原藍翼 盤❌
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中

dllm 我個冇柒頭差啲冇咗

屌你老母 炸乜9呀

笑撚死

All in no goal收息 執返條命 以後唔玩no goal了 知錯

正

啱啱gel 1.5大同西部ng嗰班......

var做咩鳩
1:0同2:0咪又係輸

洗唔洗咁開心

樓下頭100抽1個派$50

-86k巴打一陣會派比你

3.

大波手腳梳 想笑下

2021年仲買大波？？

澳職咁上下啦

呢個confirmed
lm了

1.5大上了天堂又回地獄

2雞野

VAR始終係公道

TVB條友都幾唔UPDATE 進攻方有冇心手球 都100%要炸 仲係到講無意

Gel走左個2:0

K

真

叻唔切

幾時死？

？？？

14.5NG

輸都抽?

哭杜蛇未日

收錢

輸錢都派

Rip

100

唔中都派咁有良心

1-0都派

你派咩？

最尾2分鐘好似拍左一集足球小將咁 重有角球阿 然後反擊2:0 最尾炸 重有罰球

1-0 11c ft 公道

波台都有良心社工

1:0 炸撚咗

輸都派？

1:0 ft

場波未完㗎

呢場唔派了 希望今晚有機會

佛心

CcTvb 係咁
藍絲無心傷人應該無罪

輸錢都玩假派

西部聯✅

我了，多謝

唔中都派

劇本on9到

你咁黑心？我踩親你條尾咩？

又神11 想死

貼飛真係好邪

下

呢個好笑，大慈善家

救命啊 送乜撚野角

有冇大波手腳出來比大家笑下

11.5s咁都收錢

加油

開善堂

一樣賠率

86K黑撚住你

係咪照派？

多謝86 燈11.5b11.5s以為要輸

條過關有排先派

晚餐點買金拱門加大

1.5/2b 半格慘死

留名待派

可能暗底有其他注呢

剛先2叉野轟落去個個有咩感受

屌你老母！！！！！

無辦法啦，咁都炸。

岩岩仲有心跳
依家冇了

林寶而家咁撚勁

你下面個會

嗰50成個幾星期前架啦喎

話派/派過86k嘅手足都無見過有好下場

來回天堂同地獄 好撚爽 亦都好撚sad

第六季10%中

我都腳震

大波比狗買雖然係大波格 但世事難料

讓球主客和巴打係咪照派？

做咩半場嗰陣唔買 嗰陣兩倍

1-0 都派錢 仲要貼飛
笑撚到我不要不要

2x1

FC江原✅
西部聯✅

笑死 冇買大波睇人炸原來咁爽

痴根咁都唔洗輸

唔緊要 我11.5b都轟咗1叉

應該唔會希望有50%啦

11.5s都頂到

有賭未為輸杜蛇加油
btw你出口水飛撚啲賭仔啫末乜野日

屌佢老味臭系
發明var果個正一食屎狗

嫑嫑

VAR殺死了足球

真係嚇撚到死

渣緊車 買唔撚切

真 屌佢老味

馬會開11.5 11c ft

12.5s@2.19

講左11.5s 夾 10.5b
幾個燈都要左11.5b
唔好唔信邪

戒賭喇 心臟病發

乜都係你講 又話2:0又盛

為波台帶來歡笑

冇波賭， 係咪準備嗌交

[red]再嘈拎埋你去炸 啊！！！！！！！！[red]

買左咩 0.5/1大？

睇即場盤係2:0咁佢炸左我有計？

Red []

師兄好勇

抵死喇 $50都走人哋數 仲一陣先派

86k 我想知佢有冇派俾你

好行唔送

3:0！！（如果唔炸）

佢貼埋上面堆輸飛應該係事後唔派的理由

今日羊個啲輸返晒

岩岩ng 點知炸
唉 屌

成日卡角膽成班精算師

應該係1.5

唉心靈注當買咗，心靈輸左都傷心

有冇人派11.5b慘死嘅人

假派嘅後果我會一直祝福你

個字又幾盞鬼

嫑

計得好準

炸左2粒

係 仲有幾千輸左冇貼 而家只係打個和

唔撚派之後見佢注注都輸 好撚爽
今次仲要衝出黎柒

杜仔你呢兩日係咪衝紅燈
燈撚到呢

斬柒你算

賭波馬拉松中場休息 7點下半場開始

杜蛇唔好傷心，我呵返

足球小將邊有咁多炸

炸炸炸 炸炸炸炸 炸燒賣好好食

邊間教會

馬會無野叻，計角最叻，佢開賽頭6分鐘出到9.5b修正返，等有1c即刻修正，角企硬過石頭

啊！！！！！！！！！！！！！

炸著條

長追貓叫對家算
之前虛火黎

開賣料爐 靚女免費 男既唔收 留tg

下 炸咩?入完20就去左打機

有個半鐘可以call g

No bullshit let’s go !

關事？真係呀

如果罰球斬得靚頂入埋真係要上新聞

你點炸 著 條的

今晚又要搵波追數

屌佢老母

再接再厲一陣出重心

同mg同一間

我宣布會一直祝福left4sleep巴打 直至我收到佢嗰50蚊為止

@fuckuballpost

去轉個大運先
豬到頭痛

Jer撚到

有冇人派嚟起機

得妹 加左你

原來今朝輸錢

謝

又變返得蛇了

墨假我都輸2x1 1串燒賣墨假惡賭

7點 魯賓卡山

你有邊場唔係重心

Hand ball

你都幾煩下

屌佢老味 買乜輸乜

同路

屌 呢句嘢由你把口講出嚟

11C.....比多個都唔得

乜撚野69分鐘10C，90分鐘11C

唔夠你煩

推到第五口獅子針左
不過上嚟有得笑

江原果場 去左邊？

Push

大家咁話啦

今日86k都好似被人屌燈定佢被人屌

有冇人派，針死咗

餓超半膽0-0

咁係呀嘛 仲肉酸過我假膠

86k唔係日日都俾人屌㗎咩

其實係波打手，點會判手球架，黑哨又出現澳假足球員喪跑時，雙手一定會移動，而且係對方把波射佢手，唔通斬撚左雙手咩

達達死左之後 呢度我諗除左汪汪之外冇人煩得過你

江原？遲踢？踢完？

取消左

腰斬左

被另一個燈閪屌

米五？

我都見唔到真係抌春

E家先睇到

波PO人真講規矩 事後飛輸錢都要派 夠公道

燈閪總是互相傷害

馬會 派錢未 ..

講緊邊個 其實

我係單方面俾人鬧

韓假例牌3個鐘後先派架啦
第一日賭？

收手啦 杜仔

乜撚野腰斬

我條二串一佛誕先派

波台兄弟不嬲有義氣
情與義~~~值_ _ $~~~

你

你都好煩

拿，頭先我抽左派左啦

卡山魯賓0/-0.5

半和

唔會呀 我永遠都在

我依家好低調

買單頭la

都係 求你快d block左我

牠

見到
係我錯

條-86K 咩料 人生有幾廢先搞到差卡數

同路等收錢

我點捨得

歡迎大家

踏進八奇嘅思考領域

捉到

我夠唔知人生有幾廢先要日日上波PO俾人屌又唔肯走啦

點解係八奇

因為有8個

未踢

半和師

大家晚安

你係咪講埋我

等住80幾蚊 食飯？

第一日賭韓職

同女朋友行街街
中哂全格抽一位師兄派200
半格都派100

Ok

低水

Book 左酒店未

今晚唔book住啦
聽日佢仲要返工

咩賭法黎

利雲金球高忍者龜水位差唔多一倍
班莊弱智

其實真係講緊你

馬會受 我又肯買咪得囉

屌你

杜仔 你啲運幾時先返黎

水原未派？

世三有心水未

7點俄超半大1/1.5

7:00烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客) 主客和 客魯賓卡山買唔買得過？

可能已經用晒短時間唔會再返黎，之前真係太旺

開唔開到呀

唔好 我出重心

覺得似全和

幾點出？

杜仔呢排閪黑
唔好跟

杜甫咁撚廢都仲有人理佢

上盤算

咁我買半場和買唔買得過？

買得過

👍🏻

仆街啦 今次

Why?

澳假神11

魯芬咁fit都唔買 咪話識賭波

杜蛇復出打救波台手足（第六季）

重心
1）西部聯11.5 角大❌
2）水原藍翼 盤❌
3）烏法半和
4）修咸勝
5）芬洛+0/0.5盤
6）利華半主
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中

跟實杜狗輸多過贏

子龍 半和?

認同

你還左卡數先講野啦

仆街

俄佬半和 大船

最多半主

未睇，但見大船

我睇多一陣先

出左

11C

出多次啦

杜狗要左

大船要避

❌❌嗰啲係輸左？

係

杜狗出左 半和唔洗諗 可能半客

杜蛇 第六季 係咪反水

正 反底

唔係 係真係廢

俄半客x荷甲半大

杜蛇算全針都一定要跟
信徒齊上

等收錢

係咪買俄超半場和

想撚狗 有冇狗撚

水溫唔多掂

買俄定意好？

杜狗

可買對家

齊贏啊

你唔好燈我

吓

頭支王

半場魯山o唔ok

你地成日講我都唔知邊個黎

幾時有真.穩贏

朋友踢餓甲
私人料ufa

回返500俾我未

重新啟動💘
蒙特雷❌
迪祖亞拿❌
中岸水手❌
獅吼❌
魯賓卡山

準備出擊

馬會：烏法迎「賓」擋住神經刀

無了 唔會買飛啦

試試佢

暫時七點大船係邊隊

反手中左

客

幸運薛達

第六季15%中

唔會的 50以上

你燈埋自己

點解你條撚樣咁得閒

訓陣覺先

請講

Ft1:0 75分鐘後入

琴晚跟咗你之後輸曬

Thanks

角大唔大 ？

75分鐘都狗仔式？

75分鐘之後腦賓卡山被ufa傳教中出

有冇Ching仲未收到

9upper

7點半客 715半主
完

世三巴都準架 好過隻杜狗好多

0-1喎

輸錢都要等

派左了

你點計的

魯賓卡山加油

數據顯示7點半平機會大。

扮緊工又想訓了

其實唔明點解買 客0/-0.5....
賠率又少過客
和既，受讓反而無輸咁多

我見到你名我都想改名

7點 主

上次辛尼半一輸左
今次買卡山驚比人左一巴右一巴

翻版印仔重心

修咸頓

1:1呀

No bullshit lets go

信心 烏法 有辦法！

你講乜撚

近期反底定豬多

似弱智

一時時

和波受讓點會輸錢，你冇病嘛？

俄超唔買角細唔好話自己識賭波 仲有1.72水咁撚爽3-4隻完場震都唔洗震

00後？

定我一直理解錯
0/-0.5
如果平手唔係輸半？退半？

想懶獨特要ufa 了

輸半都退半有乜分別啊，天才

唔係，但近兩三個月先開始買波...以前只買主客和

同

假設你買200蚊0/-0.5，和咗會俾翻100蚊你

咁岩嘅

我都想

咁你買0/-0.5就算和都有錢拎返
買客但打和就輸哂

但如果買0/0.5係中全格？

份工得閒咪多時間尻up 下

跟左世三

你和波輸半 買客輸晒

明曬

有佐助有信心

連登TG鐵達尼
卡山平半準備啟航

半格

條友搞到我好撚confused

和當半格，贏先全格

係咪我哋錯

跟實杜蛇

明白
一直搞唔L明d讓球點玩

佢應該係想問點解客win個倍率會高過盤

唔識唔好識 返唔到轉頭 認真

你快撚d死啦

It’s

仲有讓球要買200以上

hi

你死我都未死啦 傻G

新車無得頂-舊左無得整

你揀左邊隊俄超

修頓？

想要魯芬 但有燈閪要左
忍手算

卡山

Byg真係勁到

出事

未睇

屌你老母....

Niceeee

吓又屌

買唔切 係咪好采

七點半開10.5

魯賓卡山

我重心

-86要卡山
屌

大到航空母艦咁

快加入頭蛇channel 今晚準備贏大錢

宇宙戰艦
不過我最後乜都無要

鐘意食蒸魚既9成都係死廢老

入去齊齊屌佢老母

今次買曬3場半和

半和先 唔好講咁多

即係點？

who

有咩好吊 飲食習慣個個唔同

手足就撐

俄假角大

LMLM

已入 咪話唔係兄弟

黑單蛇

今晚都睇中呢兩場

森多fg
修fg
尼姆fg

Gel啦 呢場

客隊已死

Fg無過關買

我都覺

可以買半場

成10分鐘都冇射過波...

黑單咁耐都未甩p嘅

呢個真

屌你老母我諗住收人200蚊架

芬洛

小熊

4444444444

魯賓必勝

俄超咁多角球

刷撚到5c

5c 三格角

刷佢老母臭閪！

又中

好！

禁屌到咁都唔入？

角大

555555555

發現大貪官

芬洛射手係咪復出？

澳假互屌射左幾十球入一球

森多半大

咩撚野5角

震都唔洗震了

追到斷為止

茜克發大財

Yes 箭頭

我杜蛇準備返底全中

先5隻驚乜春

先輸一場俄仔半大

咩大貪官

我幫佢地比

意甲半大是否很不智

thank you

芬洛假禁屌比人屌返轉頭

卡山撳屌仲未入

意甲主 唔好再話我壓線

又半和

識買了我

加油頂到半和

屌你咩 7分鐘邊夠我落去馬會買飛 又壓線 仆街死啦！

俄超半場10c 好唔好

幸運goal

幸運SHIT 達10

又咪輸

傻鳩先買主隊

有冇人派我

杜蛇近排無態

佢要魯山 我買左

咁撚驚既唔好買角細啦 半5全5未見過？

買對家即可

俄佬冇12m識閪入波咩

lmlm

俄超角大gel兩gel停哂

你買左？！

荷甲半大全大

客，過關中

俄超半和咁好賭咩 個個一買就有錢贏

意甲8.5B 足水即上

祝羊

俄超半和又派錢

輸

Bme

卡山10
GOALLLLLL!

0:1

卡山goal

靚到

你燈到啦
開心啦

場場中 咁都唔買？

魯芬世界波

屌你魯芬

燈走半和

幫人GEL
正

俄超客隊咁撚勁既

買左0.5大

閪山

魯芬有料

博洛有無人

比ajax炒1打永遠記得

俄超半大plz

俄超個勢半5全7

Cls 一gel半和就有波入

CLS 快手追返球 半和啦

0:1，啱啱先睇到

捉到你

卡山！

角大24

勁中

咪屈

烏雞堅廢唔係扮架wor

點睇都覺得黑單買左外仔啦

唔好咁講 2.53倍姐

芬洛快追和

佢係買左0.5大 有飛

修頓轉左盤

反手gel卡山上半兩粒，轉頭就開半和啦

有冇半和苦主

利申 -$0

俄仔近排少半和

識野

烏雞贏盤51100

Me

各位晚安 祝贏

重注過關

88

修轉盤cls

白廢到咁都讓

意甲咁都唔入

博洛中柱彈出

杜字頭全部冚家剷

琴晚有咩傑作

森多FG有沒機?

修受讓

死撚開垃圾

差唔多炒晒

買咩輸咩

咁等死

有啦禁屌

有冇人gel俄佬半客

轉咗盤 係咪引客

尋日角大日 今日角細日 識玩了

gel俄超角大同jer鳩我角細果D可以死撚番出黎未？

奶西 博洛唔對路

轟
禁屌緊

gun 咗

未完場就咁好火

芬洛輸多球啦

唔係炒晒呀嘛

5分鐘 追和先? 不如

俄超半大俾次機會

買咗半和，希望有人gel半客，俾返個和我

又半大

似

極小注試運

咁就冇咗3萬

有冇重心想allin!!!!!!

完左半場啦咩

仲有得繼續痾煙

卡山20
送錢波

博落ng

0-2

馬會派錢

0-2卡山

未

魯芬

魯芬！！！

輕鬆又收錢

今晚高水大球係咁開出

但0比2

完啦

真係做埋俾你

玩咁大做咩

RAP

買得3萬過關嘅人，應該輸咗都唔會重傷